【參與民陣6.9反修例遊行︰免費旅遊巴去程服務】

無飯盒、無500蚊一日津貼、不用做會員，只想方便各位北區人參加遊行，聽聽北區人聲音！

日期：2019年6月9日

下午1時
上水大會堂(停車場入口)

下午1時15分
粉嶺聯和墟海聯廣場
（近小巴站）

下午1時30分
粉嶺華明村(巴士站後閘口位)

下午2時30分
參加反修例遊行︰
維園>立法會

報名(Whats app)或致電：60770032或26483720 陳凱興傳道

主辦： 北區小節 、 好鄰舍北區教會

支持

幫推

G持

同禮義廉有咩無別
咪又係蛇齋餅糭